人權法通過，勇武付出好大

多謝勇武係暴大及埋土浴血奮戰，先可以令法案咁快通過。
多謝你地

光復到就唔駛坐

多謝各位既付出
我地一定一定會繼續行落去

你認為侵侵會簽咩

參眾兩院通過，唔係因為支持香港，而係要將呢個兩難局面推俾佢地既眼中釘侵侵，睇佢可以點樣拆

參眾兩院兩邊過70%票，侵侵唔想簽都會照過

11月尾啦，要睇多D國際新聞

on9 仔 佢有得唔簽咩 唔簽就十日後生效 用否決權落去眾議院再2/3通過都係生效

記唔記得之前班休息撚
美國就通過 要休息

邊個話

我話

參衆兩院一致通過既法案根本唔可能唔簽，美國唔係帝制，總統要選舉ga.... 與民為敵同政治自殺無異

終於通過左，等埋特朗普簽署法案就可以向中國宣戰

香港人欠咗各位手足

少睇新聞？
因為夠70%以上人數通過
侵侵唔簽 都會照通過到

呢個真，得和平示威，比你有六百萬人出呢都唔會有人權法。
香港政府重想做到假像，標籤勇武為暴力叫人割席。都on9

多謝

勇武手足

心水清

唔係自殺咁簡單，係下年總統唔會見到佢

如果將來有普選，特首係咪有特權放哂今日因為暴動入獄既手足呢
加上人權法案制裁左班仆街，係有問題至制裁到，咁係咪當時佢地既決定係錯，至令到手足入獄呢?

真係要多謝勇武 佢地用眼 耳 心肝脾肺腎 一條命 不下十年既光陰 而換番黎 所以 全力支持勇武

講真
勇武的你 多謝

好撚肉酸阿，未過又話自己香港自己救，唔好有期望，過左就拎曬光環

😡

希望幾年內做到 如果唔係人地都坐完啦 除非告暴動既人愈黎愈多

真，每一票都有血有淚

要幾千人被支共捉咗，仲有大量人被自殺，先至換取到兩院通過嘅結果...
其實美國、西方國家知唔知道香港有咁多人被自殺、被送中？

唔係一致，眾議院有一票反對，所以都係要總統簽。

D on9仔真係以為全世界都同大陸一樣一個人可以話晒事

光復香港

多謝所有手足，特別係前線，你地真係好勇敢。

我地一定要繼續抗爭到五大訴求達到為止，唔係點對得住咁多犧牲咗，受咗傷，心痛過，絕望過嘅手足。

最低限度五大訴求，呢一啖氣一定要爭返

好快知

唔止勇武
和理非都付出好多
根本用咗好多香港人血肉先換到個人權法制裁班狗官

得一票反對都係極大既民意。。。

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

多謝勇武不割和理非同冷氣軍師

辛苦勇武

知點玩先出黎9UP啦懞撚

多謝勇武手足

所以大家要努力搞好個黃色經濟圈出黎要請班手足

你應該覺得好彩係因為呢票係眾議院
如果參議院有一個議員反骨，就可以hold你成條法案。

佢唔簽要付出好大的政治代價的，可能會等到簽左貿易協議先簽，不過都係得十日時間。所以呢個時候應該忍耐，靜待事態發展。

成場運動都付出唔少

血，汗換來

釋放被補人士

手足

多謝勇武

其實多謝救ploy嗰班勇武仲好啦
成日美化守ploy行為

Thank you 😊

same here

感謝手足

Sir 生左幾粒

和理勇武，

缺一不可！

謝

真正的英雄 多謝

所有人都應該多謝

你係咪新聞都唔睇個d 冷氣撚黎架，神隱？

咁5毛狗你老闆琴日驚乜要十二連發呢？？？

same

鞭屍
樓上都有條話侵唔會簽 唔會通過到喎

on9 熟讀下美國議案程序先啦

其實勇武要嘅唔係一聲多謝 佢地要嘅係每位香港人實在嘅支援

我愛手足

講得好啱 對比起冇付出過嘅人

多謝你地嘅付出

agger

係咁嫁啦

唔讀都知啦
支那七連發嚴重抗議

雖則兩樣野都要做
但係網上拋低一句多謝勇武，就當係出左既力既和理非，自己檢討下自己。

我係和理非，我覺得自己欠左勇武好多，好多謝佢地既付出，佢地絕對係無私。

Push

Block撚左你條柒頭好耐

慘勝
多謝你地
自己要小心

又十碌呀？

無言感激

多謝手足

街坊落街宵夜注意事項

兄弟爬山, 感激所有有努力過的手足.
不以短暫的得結果論得失.

Dun be silly. 點解覺得關事

Agger
和理非以後唔該付出多d
你地明明係可以可以做更多

感謝所有曾經為大家付出過嘅手足

如果話人權法係跑道既終點 勇武就係運動員 和理非最多只係啦啦隊

多謝你地

五毛好驚？

一句多謝真係唔多夠...其實

被自友被失蹤被強姦既犧牲仲大
呢班賤種狗 狗官 全部十世都還唔清 落地獄陪毛魔喇屌你老母

多謝各位勇武手足!
廢非表示會罷買 課金 撳美元 Twitter 等
希望你哋唔好嫌我廢

多謝勇武！

SAME

好愛你們每位真香港人

大家不要停下腳步

我們更需要自強

以迎接下一場浪不至於傷亡慘重 失去至親

無勇武，個2百萬遊行，外國都未必咁快手，勇武唔一定裝修，死守已經係勇氣既表現

勇武又出來收割？明明飛去美國遊說係泛民議員，人地都未出來認屎認屁

條法例係因為手足嘅命用血先通過到，所以尋日朝早通過後，心情係好複雜

感激勇武！！！！

你估美國係支那？
得1票反對佢咪唔好簽囉
十日後自動通過仲好

係，如果冇中大理大戰

一直都係得勇武付出，如果和理非肯付出既，唔洗勇武走出黎

真

Same

你智障？

雖然我好支持勇武
但係樓主個標提名錯左
呢份成就
係屬於所有
有係呢場革命出過力既香港人

兩樣都有 相輔相承架 唔好嘈交

真係！
本身參議院要排到勁後先審，但中大同理大保衛戰發生左就即刻開左條熱線最後順利過！
係好多謝你地，但都因為呢兩場戰役有好多手足被捕，受傷，流血.....

15/08/2019

【關帝的啟示】悶局直到明年？乩文：8月稍見平舒中秋仍然捱打
過了立秋。
天氣仍燥、人心仍燥。
悶熱、納悶、郁悶。
為了打破悶局，玄學中人征騎四出，搜尋答案。
有人於早前求得乩文，揭示香港下半年運程，降乩仙是赫赫有名的關聖帝君。

農曆七月（新曆8月8日至9月7日）稍平靜
「申月局勢漸平息，干戈未斷待時機。小心為尚要注意，暗有行動要提防。」
申月本由新曆8月1日開始，但8月8日才立秋，所以過了這天才真正踏入七月。市民開始習慣新生活模式——消費避開周末、活動避開抗爭地點、全民黐住手機，照舊過活。

農曆八月（新曆9月8日至10月7日）又亂過
「中秋難望月團圓，百業蕭條難興旺。」
中秋是每年消費高潮之一，但似乎月圓人未圓，經濟活力或市民情緒均未有起色，跟住仲甘！

農曆九月（新曆10月8日至11月7日）更加亂
「陷阱重重又再來，人民艱苦有誰知。」
雙方對疊，衝突升級，各出奇招，烽煙四起，可能有更多縱火和放催淚彈等的對抗。

農曆十月（新曆11月8日至12月6日）亂稍歛
「太歲之月有起色，雖則太歲不高興。」
火勢漸歛。但十月為亥月，與己亥年成亥亥刑，時局仍未許樂觀。

農曆十一月（新曆12月7日至明年1月4日）有轉機
「撥亂反正在子月……灰頭土臉不能留。」
事情有關鍵發展，向好。視野開始清晰。

農曆十二月（新曆1月5日至2月3日）鬆口氣
「臘月之時新氣象，土豬將走金鼠來，民生改善有希望，庶民百姓漸開顏。」
終於雨過天青，香港重生！

以下是關帝的臨別贈言：
「今日來時非偶然，戒急用忍成大事。陰安陽樂是天意，還有希望在明天。」

關帝似乎深知香港的沸騰、市民的愁爆，也來一招快閃，到人間走一遭，留下乩言，鼓勵鼓勵一下我們。

有人可能覺得這預測不太upbeat。心中可能嘀咕：「吓！捱到明年1月！」其實新曆11月是區議會選舉，雙方在此之前偃旗息鼓的可能頗低。

新曆12月17日有雙子座流星雨，希望當我們對著星星飄過許願時，已非漫天烽煙，而是漫天浪漫。
*******************************
而家睇返，中左幾多？

農曆九月（新曆10月8日至11月7日）更加亂
陷阱重重又再來，人民艱苦有誰知。」
雙方對疊，衝突升級，各出奇招，烽煙四起，可能有更多縱火和放催淚彈等的對抗。

農曆十月（新曆11月8日至12月6日）亂稍歛
「太歲之月有起色，雖則太歲不高興。」
火勢漸歛。但十月為亥月，與己亥年成亥亥刑，時局仍未許樂觀。

我覺得九月同十月調返轉就差唔多，不過十月「有起色」會唔會指參議院通過？

勇武死左果班....

推

多謝手足
無你哋用生命作代價
場運動唔會到今日

放心啦，條法案唔會制裁低收入5毛㗎

啲三毛真係好撚柒得閒

[文宣警告]各區連儂牆被徹底清洗

凡事無如果嘅~ 就係二百萬人出嚟行政府都唔理，加上警暴，採取勇武手段先變得合理，舉埋支美國旗打哂飛機咁

咁講唔係太正確 佢哋本身嘅付出就已經好大
付出應該改貢獻

感謝各位義士手足
光復香港 時代革命

唔好成日講到和理非冇付出

多謝手足

哈哈 總之就係多謝所有手足
勇武們多謝你地

所有有份努力過嘅人

mon狗唔係話你呀 玩你條J含柒啦屌你老母

Same here

永遠支持學生！永遠支持勇武！
見到香港有咁高質素年輕人，就見到有希望！

( Show Blocked User - 一鋪過 )

幾百條屍體，幾千個失蹤同受傷，同埋幾百萬人個肺先換返嚟

真係抵俾人屌，弱智

被自殺既

希望新一代勇武可以幫我行埋落去

感謝所有手足嘅付出

但依然有人堅持佔領係正確方向，將失敗歸咎於手足錯判形勢...

多謝大家
我地要繼續努力 唔好辜負大家既付出

我都見到一樣嘅畫面

好多人連坐都冇機會坐直接殺死...

講真
佢明知都改變唔到
點解唔做個順水人性
邊有咁on9走去反對

*人情

thanks
但要改變策略了，正面打仗損失好大

Yes, with blood, sweat and life
We will never forget that

所以話唔係我地割唔割，係佢地割唔割我地
多謝手足付出前線同後排支援既都係香港兒女

有pocket veto
不過Congress應該點都會搞得掂

唔簽咪唔好選總統囉參眾議院被老共收買架都唔敢出來7，侵侵依家要拉票會沖？係架話應該唔打算選拉

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

多謝所有手足

明眼人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

勇武

所以更加要贏
贏左佢地就無罪釋放
到班毅進狗入去

下一步係星期日早d起身

我愛勇武

閣下係放負撚定三毛

就算佢唔簽都係照過

點都多謝 勇武

冇錯但會彈返落去兩院重新投票

感謝勇武手足

為手足，一定要光復，光復先可以救到已經被告既手足

我地一齊行落去！

眾議院vote左啦 410:1
真係要vote只需要參議院vote埋就得

但係trump唔會同參眾兩院作對
可以應該會10日後生效

感謝各位付出過手足

向勇武至敬

用左好多條命換返黎多謝勇武

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

多謝所有勇武

多謝手足
五大訴求
缺一不可

岩

唔可以比佢地努力白費，絕不放棄同妥協

[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

Poly都救唔到，係獄中的手足，怕犧牲的香港人真係救到？

一定大過呢度堆冷氣軍師

我地贏左啦 人權法通過 勝利了

侵侵會,因為多件玩具玩狗大大

根本就無話因為人權法而咁做，原意捍衛自己嘅校園同自由

條友真係唔識加喎

美國有選票,...............

多謝你地我unun腳係屋企都贏

多謝永遠都唔會忘記每一位

未贏 只係好轉 條路仲好長

一早block左個死黑警

太昂貴。不幸中之希望係大家無受嚴重傷害。

打破中華民族桎梏：「脫華入美」以建立諸夏大東亞共同體！

香港，台灣，越南，新加坡，馬來西亞，北韓，南韓，日本，中國大陸。
建立東亞諸夏聯盟，超越城邦論一個時代既思想。
城邦論採用漢武帝式既大一統理念已經過時，
「中華民族」係滿清帝國一個囚禁自由靈魂既監獄，必須打破。
「脫華入美」為香港與東亞人民唯一出路。

其實大家認為和理非
或冷氣軍師
或其他人

要點做
先係真係幫到勇武
或支援到佢地

真係要詳細詳細點
我相信會愈來愈多人願意，或膽量大點，或更訓身去做

多謝 勇武

唔好開心著，而家通過既參議院版香港人權法，其實係閹割版

最大鑊係，制裁機制冇左違反基本法同英支聯合聲明， 即係冇左2020年(或若干時期)冇真雙普選就制裁？

制裁對象亦只限本人，冇連坐，大可將資產轉晒比另一半或子女去避，講真我係港共真係未必驚。

兩條bill廢左咪無囉

記唔記得之前班休息撚
美國就通過 要休息！死左2500多個手足，失蹤左嘅手足，拿人命換返來嘅人權法，侵侵快快簽署啦！

救到手足嘅方法就係，我地要堅持落去，信心唔可以動搖
直到光復香港，實行真雙普選
要特赦手足呀

其實想知過左個影響到底有幾大
係咪淨係收到啲高官皮
我最想係啲前線狗死

所以和理非要進化了，做和理勇

係血汗同人命既堆積出黎既成果

希望大家感激勇武之外 繼續抗爭 直至五大訴求完全回應哂 呢樣先係最對得住手足既野

唔好以為完 唔好鬆懈 條法案未完全落實 仲有我地付出左咁大代價 到呢一刻 唯一成功撤回左送中

永遠唔好忘記手足
永遠唔好原諒港共同黑警
抗爭到底

夠票數既話會即時執行

要共產黨完全殲滅先得。一妥協就死硬。

泛民有時會on9同美國佬以前一樣，一廂情願同共產黨妥協，養肥啲土匪先知道仆街啦。

泛民冇惡意，唔係有心出賣你哋當condom, 但係要提醒泛民，共產黨講嘢冇句真，要共產黨執行完所有承諾先收貨。一放人就即刻全部逃離海外，預咗共產黨會隔日反口。

勇武真係主力黎 歸功

血淋淋

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

美國宜家呢條法案只係強心針。最終要美國（龍頭）自己醒覺要脫支先至係end-game. 而家集中火力令共產黨表露醜態。

下次見到五毛寸鳩佢哋騰訊繼續播NBA，最好刺激佢哋，等五毛吹風支持黨因為香港人權及民主法而抵制美國，邁向鎖國。

up

美帝唔係老馮要幫香港架，人權法未過咁係唔好期望太多，自己香港真係要自己救，唔係坐係度等人救

宜家班勇武示威者癲到玩埋土製炸彈, 同工聯會暴徒有乜分別? 今次一次要割了

hi sir

你真係唔識架wor

完全同意

多謝勇武，令中共西洋鏡破滅

相關行業的人員一定入會，否則只會比賣港賊控制議事

仲有星期一晚萬人救援嗰班手足

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

我想建議香港人成立一個基金，搵相信可靠的律師/律師樓幫手，幫助被補，沒有被補，受傷的義士，資助他們，無論義士是讀書，出國留學，醫療，傷後醫護，精神受傷等等，都可以申請，幫助這些為香港付出的真正香港人。

不要再捐錢去甚麼咩咩救援機構了！

香港人要每月捐款，一百幾十都好

多謝咁多位知道會無命都挺身而出既勇武
無你地大學保衛戰，相信法案都唔會咁快過
盡管損兵折將，但都真係好多謝你地打呢場仗

沒有勇武 沒有香港

點解會咁橋

利申：岩岩先get到

乜而家吹風講到佢哋付出喺為人權法案咁？？？？

點解？？？

感激

個人認為, 勇武付出真係好大, 係我心目中既英雄
不過國際線只係支線, 大家要繼續打落去,
唔好因為咁就停咗

香港全靠勇武派

烈士，被自殺既手足，受傷被捕既手足，我哋對你唔住

唔可以比勇武既血汗白費，我地可以做得更多

係黄G-phone咋喎，唔關勇武事。

侵侵一定要簽...

不完美 可接受

中美共管時代開始

Thanks 勇武

借個位
做咩停哂手? 一齊去聲援留守理大嘅手足!

終於知點解咁多手足被自殺

多謝！

推 感激義士

全世界都欠左義士

和勇都多謝

一樣畫面

721 831 101 1111 1112

建議你subscribe 吳森個youtube channel 最近條片有講成個流程 睇完再翻黎講野 唔該

係你地爭取翻黎

這個題目算什麼意思呢？

嗰晚為咗救勇武，我身邊有兩個和理非畀人告暴動……，

需唔需要多謝埋和理非呢？

我唔想分化，這件事太多人很無辜，如果還不繼續檢討路線，盲目歌頌勇武，我冇嘢好講

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

多謝大家

仲要2000幾個贊，唉

同意

多謝各勇武

你又做過啲乜嘢呀？

當晚響碧街俾人告暴動嗰啲好多都係和理非

坐十碌都有得救，打殘打死強姦無得救

士氣Po
推
Btw 我地未贏

多謝各位既付出

根本成個運動嘅進程係靠勇武衝番嚟
和理非只係喺背後頂住 等進程唔好被push back

和理非唔好再講啲咩「核爆都唔割」
我地應該係攬住衝衝子叫佢地唔好同我地割

咁撚樣都咁多人正評
個晚死得幾慘你地有眼睇架喎
班黑警濫用私刑到仆街
仲要入硬暴動喎
淨係碧街都231人啦
好多和理非

OK, 最初話咩不分化 要改善
咁就成班人為左救班唔撚聽人講野既人
打返陣地 攻入POLY
最後拉左成2000人
你地就話自首投降

一昧開POST 話人當POLY CONDOM
真係唔撚知邊個先係CONDOM喇

唔係無講過比你地聽架
好撚多人叫你地唔好守架
之後守唔掂又害死千幾人

算唔算叫做幫勇武食人血饅頭呢？

你咪叫樓主改咗條標題先囉

最基本還返錢比佢地
同埋立紀念碑、紀念日
以後都記住佢地
不論在世與否

一模一樣

多謝勇武一直唔割

一早就blk咗你條五毛仔

跪謝

我愛勇武巴

唔好唔記得係岀面開花救理大嘅手足

某個人如因違反人權而被制裁
其實應該會中埋Magnitsky Act (全球馬格尼茨基人權問責法)

手足，多謝你

多謝所有手足
前線，文宣，後勤
香港人 團結

都唔知點回應你呢啲睇法。。。

成2000個手足係呢兩戰重創，你講呢句好似當佢地只係踏腳石⋯

甴近平

但事實真係咁.....
犧牲左太多人

冇錯，前線唔係condom
一定要救